有無人一見到啲水蛇春咁長嘅文就驚

其實send嗰個係expect睇嗰個覆咩？
洗唔洗覆翻篇一樣長嘅文比你

有得避一定扮睇唔到

連上連登都無得做自己會好慘